📌 Animações de Entrada
Essas animações fazem um elemento aparecer na tela de diferentes formas:

- fadeIn → Suavemente aparece na tela;
- fadeInDown → Aparece deslizando de cima para baixo;
- fadeInUp → Aparece deslizando de baixo para cima;
- fadeInLeft → Aparece deslizando da esquerda;
- fadeInRight → Aparece deslizando da direita;
- bounceIn → Aparece com um efeito de pulo;
- zoomIn → Aparece aumentando de tamanho;
- flipInX → Entra com uma rotação no eixo X;
- flipInY → Entra com uma rotação no eixo Y;

🔄 Animações de Saída
Essas fazem um elemento desaparecer:

- fadeOut → Some suavemente;
- fadeOutDown → Some deslizando para baixo;
- fadeOutUp → Some deslizando para cima;
- fadeOutLeft → Some deslizando para a esquerda;
- fadeOutRight → Some deslizando para a direita;
- bounceOut → Some com um efeito de pulo;
- zoomOut → Some diminuindo de tamanho;
- flipOutX → Sai com uma rotação no eixo X;
- flipOutY → Sai com uma rotação no eixo Y;

🎭 Animações de Destaque
Essas dão um efeito chamativo ao elemento:

- pulse → Faz um leve zoom repetidamente;
- flash → Pisca rapidamente;
- rubberBand → Estica e volta ao normal;
- shake → Vibra para os lados;
- swing → Balança como um pêndulo;
- tada → Dá um pequeno zoom com uma rotação;
- wobble → Mexe para frente e para trás;


🚀 Exemplo de Uso:
Para testar uma animação, basta adicioná-la ao seu componente:

<Animatable.Text
  style={styles.txt}
  animation="zoomIn"  // Troque por qualquer animação da lista
  duration={1500}
>
  Testando Animações
</Animatable.Text>